對於明年樓價 口徑似乎統一

各大發展商最近訪問都有估計
下年樓價有5%升幅 中小型單位甚至睇升5-10%
會唔會太樂觀🤔

樓價價跌佢地賺小好多

邊個業主同發展商會想樓價跌

咁保守即係唔樂觀

建議巴打800萬買yoho 393
下個月即升5成

我有啲好奇
點解清你個個回覆都有800萬yoho 393?

各大發展啇有貨係手，唔通同你講跌，咁睇好升就封盤唔賣等下年喇

我就係要呢d回覆

我諗橫行居多

過去兩年都係預測黎緊果年升十幾% 添

今年保守左啦

武肺未完前跌少少 或 橫行

武肺完 升5%甚至1成就真係唔出奇

唔好話出年, 果班撚樣今年都睇升啦, 升幾多呀, 睇過?

利害

香港人真係有錢

去加拿大了，你托埋我嗰份

因為佢___